你地買咗蘋果25周年特刊未呀？

大大本，99蚊

咩樣

影個封面上嚟睇下

唔知邊本 有冇圖

第一日就買咗

dayone 已買

得罪講句，堂堂蘋果，本嘢印得好撚肉酸
冇排版可言，書皮、內頁紙質根本唔啱做咁大本照片集
揭上手你哋就知，我就買唔落
預咗畀人屌，係咪五毛分化撚起我底自己判斷
總之本嘢根本侮撚辱咗「特刊」兩隻字

買咗 純支持

買左

黑蚊蚊
好撚柒大本

蘋果都唔知會唔會做到執笠
聽日買番本收藏下先

收到負皮，預咗
得啦知啦唔撐蘋果撐邊間呀嘛
講事實就負皮
不如拎99蚊課畀其他地方唔好？

買咗 便利店 報灘有

Why not both?
99蚊買蘋果再另外課金比立場

樓下便利店疊到去條腰咁高

蘋果需要支持，